想射波睇世界盃 應該點同老闆講好？？

4年先一次

你都射波囉
仲有咩好講

辭職

如實講就ok